有女朋友既感覺真係好

好懷念

冇女朋友嘅感覺重好

跟著又想單身

從來未試過想單身

俾人飛?

咁又分手？綠帽？

唔好講了

如果有個脾氣臭既女朋友要唔要？

唔講又開post?

可以有好多原因既

唔開得？

咁你唔講 冇野傾

冇咩好傾 叫下春

詩姐

比人飛既感覺真係好